[無圖]一人一個你覺得最毒嘅毒撚樣

戴眼鏡 肥肥地 衣著求其 表情呆滯 成日孭住個背囊 最重要嘅就喺條褲腳攝咗落對襪入邊

不能同意更多
為毒撚反對發聲

我唔係話緊我下話

係坤哥？

我好興奮啊.gif

me

坤哥係偽毒

圖

有無張條褲腳攝落對襪入邊

有啲似薑檸樂

迷利龍